有冇人聽Lucy Rose?

佢把聲聽到好舒服
好鍾意坐喺巴士上一路聽佢啲歌一路睇風景

最鍾意呢首